2888渣打銀行跳樓區

有無巴打一齊圍爐

我已經日日trade比d手續費佢幫補下架啦

十年前
二百幾蚊玩過

呢隻垃圾業績叫有些少進步以為會發圍，點知愈跌愈閪

高峰不再

無人買？

你究竟睇中渣打d咩會買佢股票

留俾個孫 唔放啦

慢慢入

我驚隻野跌到50蚊

50蚊都不算是底 :<

百幾蚊開始溝貨

早幾年大時代嗰陣都入左

上星期屎忽痕入左1手
屌你老母又跌

無息收業積又西買黎做乜

而家PB90蚊左右 希望新興市場危機唔好再惡化

惡化咪賣盤比工行囉

垃撚圾

去分行行轉就知

d人做野慢撚到

而家溝到咩地步？

16年個情況好似都未去到賣盤？

有, O個時吹到就快執笠
傳工行收購 , 之後到巴克萊

脱歐嗰年五十幾蚊嗰陣開始溝
岀糧一定買50股 溝到去年底停左
而家留住博佢派息向好發展啦
揸左幾年又可以再睇遠啲

今年派返

脫歐到而家升幅都有一成

同埋供股都係56蚊供
擺喺度長線我都okay

個個都已經灰到無哂興趣提依隻野
望住200蚊開始買入果張單真係眼淚在心裏留
越溝又越死
依加有起息都仲可以向下插
賣盤好撚過啦

呢隻反而早2－3年幸運賺過幾次
但見佢跌到仆曬街咁就唔想再入

你望佢依加股價都係同就執笠無分別
最仆街係AGM只係得英國開
屌佢都要book機票先

股價仲係咁
下次就問銀行拎返個agm投票權
除左派息 全投反對票
需要得果幾千股係豪無影響力
但點都要做下野

你唔講我都唔記得左有供股呢單野

如果揀股票投資, 都係揀番 5,11,2388 喇,
2888都不入流

要溝都早兩年溝

望佢會有重上一百蚊的一日

合股咪會

始終都要有人肯入貨, 價位先會上升

大陸水都唔玩2888

推

呢隻閪野都買？

希望月尾上得返70蚊

呢隻西野, 唔望佢新興巿場爆煲都還得神

有2手@72
貪佢派返息
點知又跌過
呢隻野真係閪到無底

2手就算啦 留俾個孫

勸你早D賣左佢好D, 新興巿場開始爆煲, 呢隻西野直落冇底線

會唔會drop to zero

早排我85蚊都入過, 見過佢公佈完業績都係唔掂

止左蝕佢??
唉真係貪息蝕價

個時好似係3月公佈業績, 明明好好升上去95跟住跌返去90, 跟住就89蚊賣左一半, 85蚊賣埋另一半, 吊佢老母

等執

重傷

睇返佢歷史高位，而家個價係幾吸引，不過真係唔知衰咩長跌

100股 81.4買
300股 79.4買

呢家有排先到家鄉

以前玩過e隻

一跌無回頭d frd

供股前呢隻好野黎
當年炒波幅都執左幾千蚊
之後係咁賣資產
跌到而家

思捷個歷史高位仲吸引

幾年前俾美國罰左幾十億
新興市場收皮
已發展地區又做得唔好
等執

巴打有多年經驗

有得放好放啦

巴打對於渣打又比美國制裁而再面臨罰款有咩睇法

條數差, 出業績差過預期 , 咪有藉口比人沽到反艇
到時又要供股 配股 合股 玩財技集脂
再加上新興市場支爆....唔知有幾大影響

呢隻野廢到 又唔派息
btw 11仔會唔會有佢呢一日

點會冇派

2018/07/31 2018/12 中期業績 股息：美元 0.0600

睇返佢既PE/PB，34.96/0.58
係HSBC 18.36/1.02 既一倍

兩間呢排都跌到傻

我覺得比美國制裁係最致命死因，再加上經營開支增加（例如英國銀行徵費）又無財演唱好，個價位一跌再跌都不足為奇。入了坑就只有希望渣打守得到呢兩年盤生意，再跌落4字尾我都只好徹底放棄渣打

大貓點都好表現過渣打

又罰乜鳩

我都係二百蚊入貨

估唔到會變成HSBC翻版

幾年錢180蚊買過 去過200蚊 最後160蚊止蝕

比人發現中東啲制裁地區個邊有大量業務

當年190放左執左3千幾蚊
而家變到咁垃圾

留名等佢開虛疑銀行 上番去

都唔會上

佢印度 非洲個d業務搞掂先啦

又黎料

傳渣打面臨15億美元罰款 倫敦股價急跌近4%

0月01日(一) 23:10

外媒引述消息人士報道，渣打集團可能面臨高達15億美元罰款，其與之前違反美國對伊朗的制裁規定有關。

渣打於倫敦股價尾市急跌3.8%，報612.3便士，折合約62.5港元，較港上周五收市價低3.84%。

消息人士指，有關罰款金額主要基於渣打和美國有關部門溝通後的初步估算，尚未有最終決定。有關指控已追溯到至少5年。

一手貨80蚊未撚驚過

同我宜家一9樣，$65買入，dklm

59.95入 希望之後會升返

👍 希望聽日業績日會大升啦

希望會

你特登今日入？

Yes 覺得佢有上調空間 而家都算低位 不過我揸好少

I see. 你目標價會set到幾多？

恭喜！一大棍上60.5

想65左右

渣打()建議作出5億美元股份回購

今次利好消息。希望繼續升到$70!

Feel到今日到頂 但黎緊有排升

是的 👍 長擺都無輸，我再溝左，現在平均價$62.5

點解越跌越有咖？？？！！！ DLLMCH！

長揸是真理

又跌... 只能這樣安慰自己。

蝕到入肉

渣打還錢啊屌你！！！

要等佢升返我諗都要4/5個月

渣半年放左

買入賣出價幾多？中間有無大跌過？今次pk了。

低過$50了

跌到無停過痴撚線

49已走，損失20%，遲d減息，落到$30唔定